聽日放jupas,入黎放低正皮就會入到A1

你就想
鬼唔望你地班DSE雞無OFFER
讀毅進

放榜都唔關我事
利申：17dse